HP手提電腦換SSD使唔使搵番保養部換

部電腦個內置SSD得128GB
想換512GB
但係之前因為底板壞咗要攞返廠維修
攞返黎之後螺絲位多咗張保養貼紙

其實128切開兩個64都夠用

淨係OS都食咗一大截
主要係打機唔想load咁耐
同埋見660p好似幾抵咁

如果分開32用黎裝windows , 32用黎裝相 剩低64用黎裝，game會唔會好d?

換都跴好買660p

唔好買

一隻大作都60GB

有啲答非所問

咁分割28 gb 做windows
100gb裝 game可以嗎

harddisk有分割磁碟功能

一部128HDD既手提電腦
粒u同display會玩到大作？

gtx1050ti
另外有1T harddisk

你可以係1tb harddisk分點到ssd裡面嗎？

噏乜鳩？

合併128 gb 同1tb

再用磁碟分割成兩個 564 gb

可以咁分㗎咩

而家就係嫌個harddisk load game慢

將harddisk和ssd行raid 0

然後分做sshd應該會load得快d

假膠

我攞SSD做HDD個cache唔好？

sx8200 pro 好唔好

唔駛

問題要開機殼
粒螺絲又被張濕鳩貼紙遮住

sor4倒轉咗影

驚就下次買可以自行更換架囉

部機你既，驚乜

搵個風筒吹住再摵走張貼紙